冇一隻飛曱甴係無辜 唔使再白費心機洗白

Day 48
唔好再賣慘 洗白，
如果要既就一早企出嚟。
食咗四十幾日花生，都唔放料。
冇人出聲話知實情，估你都都會繼續側側膊，
畀人踢爆咗之後先補鑊，攞畀人揭發左嘅事實黎遮遮掩掩，話自己幾無辜，可唔可恥？

沉默嘅人都係企係極權嗰邊，視而不見嘅都係共犯。

爆料嗰位內部職員的確係用生命爆出嚟，
但成個飛行服務隊官方根本就係政府一部份，唔需要幫佢諗啲理由為佢洗白。

好似藍絲話齋
有人用槍指住你出？

你選擇咗做走狗，咁就繼續。
希望名單上嘅人好好承擔你嘅後果，
不過放心啦，冇人會突登去搞你哋嘅，
頂多都係可能連累屋企人畀人指住笑啫。

有鑑事態嚴重，
政府飛行服務隊及警方應從速向公眾交代：

一、公開8月23日定翼機行動任務性質；
二、公開8月23日定翼機偵察紀錄、文件、圖像和雷達資料；
三、交代警方有否派員登上定翼機在空中監視；
四、交代「設局送中」的來龍去脈；
五、立即釋放十二人。

花少少時間入去睇一睇佢哋點出賣港人
懶人包

除此之外
有消息指當日除了港府派2機跟隨12人外
有3部屬於中國的機也在事發附近上空

深圳空域紀錄 -- 「中信海直」旗下三架直升機8月23日曾從雷達消失個半小時

推

除咗關注仲有少少野可以做

。Share俾更多人知 FB IG 推po

。簽聯署

。Retweet #Save12youths , 國際戰線

share 比朋友叫佢哋做

同我上

DAY 48 rt list
呢幾日好多泰國人幫手 大家見到可以多謝佢地

港共政府合謀綁架港人

麻煩大家真係幫手撳入去RT

Twitter 好多泰國人幫我哋 入去retweet 同多謝佢哋

推，飛曱甴預備定揸直-9
實狙到airbus 唔賣H175 parts比你地

嗰十二個人究竟係咩身份...要咁...
單嘢仲嚴重過721...

#save12hkyouths

跟得好貼

上

係呀...尋日多咗好多倍RT

不能艾加更多

同意

「大部份隊員事後感到被警隊利用。」
屌你老味笑撚死人咩

Push

同索多瑪一樣

無一個係無辜

之前加拿大話唔出口軍用parts 俾香港唔知包唔包隻605， 要靠加拿大手足

傻先覺得佢哋無辜

理性左膠：咁佢地同警察一樣收order 做野啫

推呀 推到佢地全世界都無人請

一世做飛曱甴

所以一定係要攬炒個制度

權力不斷騎劫香港基石 唔會有將來

得閒嘅話仲可以畫畫

#RopeOfHope #save12hkyouths

推 全部曱甴冇一隻無辜

打死曱甴

黑警都係收order做野啫 林鄭都係收order做野啫

都係狗同曱甴
不用分得太細

係 根本性問題
源於制度

喵捕長

rtrtrt

樓主食咗早餐未

我都飲緊茶

樓主飲咗水未

好早.... 推

佢哋係同謀
同謀即同罪
想減低罪惡帶來嘅刑罰
即立即做污點證人
指出有咩警甴有參與及行動細節等

記得RT 呢幾日好多人幫手 香港人自己都應該幫

個個話自己打份工就無辜
咁傳銷 倫敦金都係高尚情操

樓主瞓飽未

我早過你

永遠唔會原諒哩班曱甴

十二偷渡者
快D打把啦

講真 我呆咗

主席

學仔...

好多野可以做 做左未

你哋幾個都好似唔使瞓咁

自己送上門都叫合謀
冇人叫距地走嫁

飛曱甴好高人工
高級機師 (Senior Pilot)
一般紀律人員(主任級)薪級表 第37至39點
($136,985 - $147,235)

↑
一級機師 (Pilot I)
一般紀律人員(主任級)薪級表 第27至36點
($91,615 - $131,475)

↑
二級機師 (Pilot II)
一般紀律人員(主任級)薪級表 第14至26點
($59,290 - $88,250)

啱啱醒

想問問次次禁link都唔識自動入app
廢J求教

食點心嗰隻飲茶？

佢呢兩日都係咁
之後可能都差唔多

hello
原來我都幾出名

未依家去

殺人放火都係搵食啫

好事黎既 我果個鐘數唔得閒

未其實好攰

哈哈
好撚好笑

唔是

做奴隸邊有咁嘆
茶包咋

五毛都咁早開工

乖女

佢地洗白都係驚俾人推爆無得移民姐

咪由佢係香港搵錢囉

飛曱甴

黑社會都係做大事
顛倒是非黑白

痴線 成日唔使瞓咁

你飲咩茶

好想損雞腳

樓主cow左我未

我都試過好多次 最近發現係長㩒link 入網站 就係app la

好眼瞓..

冇彈切換app出嚟？

瞓一個鐘未

一盅兩件
正

由由最近有冇訓覺

飲咖啡

我琴日已經訓左好多

#175258 五毛 林鄭不能移

拉落啲有得切換應用程式

推！！！！！！！！！

做咩唔瞓多陣

臭西！你去咗邊

戒咗

可唔可以用返「洗底」
推佢老母飛曱甴！

都差唔多要醒 早貓

大家Block左未

今日好精神

基仔要應承我 食好啲

本身揸機都無得移架啦， 最重要係過隔嚟搵真銀啫

比我都走喇

have a good day

要睇飛曱甴扮無辜可以係邊睇番？

香架
呢排日日OT

咁你唔洗擔心 佢好食好住

唔走

可能今日淨係食夜晚嗰餐
好攰

係喎屌聽日星期六

笑死人哋叫鳳爪

叻啊
好食記得report下

又就快bbq

好攰 屌有啲燥

曦曦早晨

雞腳親切啲

兩警登機 加密通訊 紅外線監視快艇 大部份隊員事後感到被警隊利用

早 苦

有.....嘅
好耐冇見

thx bro

樓豬

記實既你

雞腳成日踩屎

而家翻工？Y 燥

不過關注度唔夠721高咁

我認得你頂帽

係
要多啲上水 監住你訓覺

早晨基爾

因為我仲未b到

P牌仔

push

未
本身以為聽日星期六有得放假

決定Follow 跟住佢 等佢要去些粉買新ac

改個勁啲既名 賣貴啲

早晨！

良知明明係做人基本原則，點解為咗份工而無咗...當個世界變咗見死不救，人人自私自利，下一代只會更慘

抵

特別滋味........

若人不知，唔好白9痴

笑死

牙東早呀

咁早出post

真
真係侮辱大家智商

我最近都少上水

新名

瞓唔夠都要食嘢 買個飽咬吓啦

我通常訓醒就出

真
唔明點解可以為咗利益而無良知

佢睇心情

食我

我可能選擇再訓

早晨牙基

好聽？

燒雞翼 我鐘意食

射佢波

呢個都真

球王

早晨呀丙

完全封鎖咗

唔愛你

支持

唉好鳩 要識拒絕人

Same

夠唔夠大粒墨好食好住先

好...

我鍾意食棉花糖多啲

咁愛我

咁報料個位係咪要清算？

病曦

好大舊檸檬

震哥早

今日繼續努力

屌哂全世界，單機就最好

都愛

-.,-

真係

做左十未

成日唔記得正評埋

喂勁慘

搞掂？應該未

極多五毛

帶暖包

唔好返就以後都咁叫你

世澤做左資料搜集
結論 全部都係戰犯

勁鍾意

單機啦你

都要比機會人哋開下工

想抖

我都係

冇 笑下啫

弱者先用

覺得你要

曦哥早

推咗一輪先醒起

應該就好返 不過會復發咁解

你先用

單囉 冇人想莊曱甴仔

下次可以燒 魚皮餃
好正

依家俾

都慘 集氣祝福

笑死 p牌狗講人權返去食屎喇柒頭 等甩p喇懵撚

頭痛

你原則咁就冇咗

做咩咁既樣

月餅

即正左

燒燒賣正喎

絕啲

唔啦 都係4

唔鐘意咁？Quit囉

咁愛國做咩要用日文名
祖國係唔係比日本仔侵略咗
係唔係要輸啦

忍唔到

見你咁鍾意 比你咬啖啦

係呀
燒鱔 又得

當年納粹d人都話自已打份工，唔關我事架，我都係聽命令，但最後都係要上法庭！

Day 48
唔好再賣慘 洗白，
如果要既就一早企出嚟。
食咗四十幾日花生，都唔放料。
冇人出聲話知實情，估你都都會繼續側側膊，
畀人踢爆咗之後先補鑊，攞畀人揭發左嘅事實黎遮遮掩掩，話自己幾無辜，可唔可恥？

諗起舊年我都係咁屌tvb真理部
然後有班弱智傻仔話我屌「同路人」

下次要好灰

喂呀 專心養下病先啦

推
飛曱甴死全家

又有得串

基爾根本係全職玩連登

你都識講德國啦
係咪唔記得香港獨有既左膠

輸咗啦

未試過

落椒鹽正

好想 bbq

好灰
點解中國人要學日文

會復發難搞 好kick

啱呀

Is

沒有

我小想

早抖

你病左 ？

岩

加油

小病

Btw有時候就算知内幕料都未必即刻爆
玩政治班人好撚鍾意等時機

咁你要快啲好返呀
快d 斷尾

721有電視直播...
12義士咩都無, 得我哋...

問題係佢地唔係玩政治呀嘛
做極權走狗比人爆料先出黎扮慘

同tvb真理部班人作完文然後扮慘一樣
真係咁「不滿」應該第一下就匿名爆料

好彩有基巴
日日提住我哋

班飛曱甴唔洗旨意割到蓆
屌你老母隔左成48日先嚟話感覺比利用？
等死全家 屌你老母！

老豆搵機長

遲左入黎無得搶佢老母#2唔憤氣

Pish

咩c

夜晚3點

唔想食檸檬

其實唔知點

好撚好笑

係白嘅就放晒啲料出嚟啦
無料未姐係共犯，扮咩嘢

想食你塊面

你要慣 屎巴差唔多食咗成個禮拜了

仲有好多個比你搶 不過你好似都搶極都搶唔到咁

....

RT...唔好放棄呀...

篤中 好嬲好嬲

有無機會做污點證人

有

上咗熱二我瞓陣先

..............

咁早

我都想

byebye

..............
係真

冇乜人 你訓先

瞓多啲喇你

即係咩事呀
曦絲

齊齊上

上緊

和你上

同樓主一樣係仔黎

喵

上多下走了

唔好再叫佢地做狗同政府
佢地係犯罪恐佈份子同極權統治集團

你又走

快訓啦

曱甴識飛就已經要死啦

哈哈
而家先知 咁以後叫返你 做曦巴

p牌死狗公

冇乜人嘛

差唔多

可能太早 未起身 未扮工

講笑其實無乜所謂

多謝

聯署未
RT未

咁貓C 祝你快啲好返啦 ；）；）

做齊

Diu 係喎

巧：p承你貴言 你仲未忙？

訓多陣先

勁啊 貓絲

我推

拜拜

唔知佢做乜

今朝冇appointment
唞下 好攰

你班友癲的，邊夠你地玩

放棄咗搶二 搶下5001

預咗咁講會比人屌
但係唔想大家好似藍絲咁盲屌
我唔同意「有人用槍指住你出？」呢句

我估計佢地行動未必會知個內容
狗亦唔會信得過佢地
所以佢地應該只知道要追蹤/監視隻船
但係入面係咩人, 狗都冇需要同佢地交代

所以我估計都係事後上新聞, 佢地先知. 直至上報為止, 佢地都應該冇政治考量. 似比狗擺上枱多啲

簡單啲嚟講, 就算代入機師係黃絲, 都一樣會出動, 因為根本唔知咩事.

當然, 之後有冇如實交代過程就另一件事.

唔好忘記由上年班飛曱甴係配合曱甴喺港島空中不斷盤旋，嚟畀曱甴有上帝視覺做佈局

車震早晨

早

少個對手

我個人比較激d
我直情覺得所有公務員都係幫兇

唔係講佢哋

唔同你爭

The world will not be destroyed by those who do evil, but by those who watch them without doing anything

Albert Einstein

一齊清算唞

救命呀

洗白？洗撚你幫佢咩。叫當事人講啦

岩呀

堆

有鬆左啲 聽天由命mode晏啲運動下

轟啊！

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

用下腦諗下我講得合唔合理先
順便起我底
屌都要屌得中point先得嫁

公務員打手又開始出嚟

好波 搞掂了

同你上

講得好

上呀上

國際線有任 請每日推Post

推

黑警死全家

RT!!

交畀你啦
我要扮公一陣

瞓醒推
攞殺蟲水殺咗啲飛曱甴佢哋

收到喵主子

陪下我洗地

幫推

Tracy
今日樓豬請咗我食檸檬

推呀屌

你究竟拎過幾多張好人卡

唔好提

請推爆

咁傷心

推推

Tui!!!!

Tracy

上熱門

抱一下

算喇唔係成日 一次半次啫 反正到時又可以上黎吹水

Ok

天氣咁好 食埋晏就就落去喇真係好好天呀

班友=/=我我都係一開眼突然見到八分鐘前開左post

好耐無試過了

想一齊5001

綁架，賣豬仔，販運人口

今次比佢過到骨，今次對象係支那公安，下次難保唔係國際犯罪組織，難保唔會捉女仔比非洲軍頭享用賺外快

係 諗好食咩晏未

屌慣咗手勢

冇一個係無辜咁加拿大都賴嘢啦！買隻飛機比香港！制裁埋加拿大啦！

真 正一賤畜飛曱甴

不是常有的事 頂到

去rtrt

仲有啲機師係喺美國英國澳洲學飛，順便制裁埋呢三個國家！

咁都好啲成日真係搞唔掂

速登仔：好嬲好嬲

真係好天

我愛樓主

係想要一個人時間

我最愛嘅樓豬呢

打波未

瞓緊係我隔離搵佢咩事

泰國手足真係好好 已經準備搞埋活動

Push 飛曱甴死全家

沉默嘅人都係企係極權嗰邊，視而不見嘅都係共犯

推多下

跟好貼

5連

係好的

真係連左

跑步

唔知了

我依排都有做

Rt呀

Diu

全
部
都
係
狗
。

食屎撈唔撈飯

啲煙毒到 爛面
話左吸煙可導致陽痿㗎嘛 仲會爛埋面
你仲食唔食

推！

食飯未

其實我哋係咪要搵日至少要喺網上做個活動多謝泰國手足

舉腳贊成

我哋場運動搞咗咁耐，除咗撐過加泰，都未搞過其他活動去撐其他地方嘅抗爭者

想食糖

最簡單既嘢偏偏最少人做

食飯未！

未

香港重光之後
要有限度恢復死刑
處理左班仆街再廢除

加油落力retweet la

係

真

唔好食咁多啦

去食飯啦

知道啦

死全家

記得以後行山，跌咗落海，唔好坐直升機，如果唔係死全家

要呀, 搵一日特別日子搞個Twitter hash tag date 聲援泰國

唔好嬲啦食飯未

食咗咩

冇l人性嫁la
送香港人中
dllm
自己d仔女咁又diu呀?
dklm

一試=4點瞓

飛甴曱

你加油就真

曦曦
而家去
你呢

平時你同樓主一傾起計上嚟都咁差唔多啦

要左先

真係 cs

有人用槍指住你出？

很好 健康

頭頭個段有D似曾相識既感覺...

洗白係蝗語嚟㗎喎
廣東話應該係洗底？

逼到老共取消拘捕，返回調查階段，再由頭計過45日！再45日⋯⋯再45日⋯⋯查到清清楚楚為止

真係唔retweet唔得

P牌仔你死撚開啦 狗o黎炸你

我話愚人勿近條閪賤

推你一把

一貫公務員射波作風，總之乜都唔關自己事

打埋狗名就清晰返

幾時出架！

推我落火坑

finished

人呢

條友真係好閪賤

pi d h

係都係條閪賤落

難d
Airbus直頭係天津有廠 唔會攤牌

牙花

屎屎

睇佢開嘅po都知無乜內涵

1

其實對著緊呢12位手足嘅香港人嚟講，等多一日都嫌多
你仲要話由頭再計過幾多日
之前你就話講呢12位手足係消費佢哋，
但係你依家日日對呢件事冷嘲熱諷，你先至係為咗表現自己“不屑同其他人一樣睇法”而不斷消費手足嘅人
你比翻多啲同理心先再入嚟留言啦

佢落火坑無生意
落地獄就有佢份

我已經見唔到佢

由由

對住佢 勿認真

牙bell

除左一直閪賤 佢人生都無乜意義

其實我係驚有CD ROM睇到愚人勿近個comment而灰啫

你隻味 好味

小稱巴

食緊

是 要蝕

食咩

你啱

佢真係弱智 佢睇唔明㗎
同理心都冇嘅人 質素一定低過10歲小朋友

大稱巴

比我地鬧下 發洩下都好

依家做 快啲做 立即做

幫CD ROM出口氣

巨稱巴

係狗竇幫狗出火囉
佢做一世狗嘅生涯就係咁

求求

催催

推阿

食咗飯未

醒了

同我上P牌多謝你

所以要努力，等同志們早日脫離歐美狗，投入祖國懷抱

go

食咗喇
你呢

我睇下rt有冇updates先

我都食咗啦啱啱

必須分享此名單於國際

以表揚愛國 愛政府 的高尚情操

有英文version 未

其實只係踩單車 想打波

有啲懷念 不過再係咁會死

比我

想你都加入對話囉畢子

牙曦

三絲炒麵

好似幾好食

上呀

求b 食左咩？我11點食左！

包包係咪好攰

主子

呢幾日多咗完全封鎖

喵喵

咁早食
叉燒炒蛋

識食

大家都就死

Share去twitter

食咗麵

hihihi

最鍾意肥到成粒波嘅喵

咁正

炒蛋

轉頭搞

有無四絲

你成日唔瞓

見習到幾時

炒蛋好正

嫩蛋嗎？

依家起身

唔驚我從來都唔行山出海

係時候戒

放假？

連埋早餐嘛其實帶左啲野食但未食
你好似成日食依個

金黃色嘅炒蛋

唔夠瞓會好無記性

個名亂改㗎

佢成日屌7我不過我永久封左

好幸福

呢個隔幾日就想食
無伏又好食

你屌返佢

咁變真毒丁

睇佢唔到了

有嘅有嘅

聽日黃金週

出世做到依家

愛我

你都唔好睇咁多佢啲comment啦
費事睇到又激氣

提提大家聽日黃金週
大家諗好食咩未先

肥叉！

可能會開post屌佢

今晚返去plan plan

想開個bin c post

唔該推一推

曦....食嘢未？

五餐

超過九百幾間黃店都唔知點揀

卜埋枱

洗白係蝗語 點解講極都仲有人用？

真想瘋狂食嘢shopping

咁多祝你肚腩向橫發展

好mean

努力

叻聽日肯定有排等

係喎

飲肥仔水邊行邊掃

我驚由由變連豬

如果唔係排隊排幾年
平時黃店已經好長龍

代言人吖？你又知佢地唔知個行動做乜？
唔洗洗白啦DLLM

努力食完運動

你個腩

咁可愛

（我）（你）

開

之前會揀無咩人排隊嘅黃店 依家難

笑死 btw 要分散投資呀喂

大家一齊食到變連豬

肥嘟嘟

中佬有肚腩好出奇咩！！

是
好少幫襯黃色名店
都係跟告急list食

又一個有棍絲

要返工，不過照食

你係

監督住你

Book定枱 放工食放題

有
後黎幫襯自己區啲外賣
揀啲山旮旯舖
俾手足賺埋車手錢
毒撚唔出街

yessss

唔好講真話

放假

食嘢未？

今日攤多啲

想摸你個肥腩

我無

買外賣

絲打你個名

多謝你咁識諗
我試過自己一個去食五星酒店buffet

真 呢兩日又曬

想摸

食左啦
閪絲都記住食飯呀

好勁
毒撚指數爆燈未

排隊摸

有無創意先

一定食

期待你分享

有 睇到職業病

晴天好過雨天嘅

希望陰天但唔落雨

其實好尷尬，因為仲要母親節
自己去旅行都試過

成日都見你好落力推po
記住食飯同訓教呀

閪絲，西施

咁高要求

最近少咗會記住

諗定聽日食乜

唔係太明 求解答

都係運動

俾左了

由由最好聽

節目會好多奇怪目光
我都好中意一個人去旅行
啲人會瘋狂R水吹
尤其啲婆婆嬸嬸

好詩好詩

真係次次都見到你
我都係無咩做先得閒推下(慚愧mode)

好肥 怕熱

佢哋可能怕你孤單
不過自己去玩除咗唔夠膽叫人幫我影相之外其他都覺得好正

得閑再入嚟 平時搭車retweet 下

我肥佬 我自豪

我叻幫人改名？

做運動啦！

除左店員 又真係唔敢叫人幫手影相
係啊 隨時改行程又得 唔洗就人
同一大班人去玩各有好玩嘅地方

想試，但驚行開個位就以為我走咗收枱

Bye 由由

唔會囉，你擺低件褸咪得

有呀
不過twitter戰線真係比較少人

攞表去後面排隊

係 以後由你負責改花名

秋冬再諗
食埋呢個禮拜先

Me is花名大王

冬天打邊爐又肥一圈

打邊之前想bbq

payme？

又係定係跑步好

啱啱食飽

其實我覺得茶記啲野好少伏

點解你可以唔瞓
我一唔夠瞓就想打鳩人

一時時，我伏過好多次

想知

凍炒飯，鼻涕蝦仁，香口膠扒飯
仲有好多

唔洗諗住洗白啦 做得出仲要咁耐都唔認
支持內幕爆多d料篤死港共

自己一個唔捨得食咁貴

單車就冇咁辛苦既
睇下自己怕唔怕辛苦啦

好無辜

吾好推

偷偷上來

開咗新

乜9 你啲名 笑死鼻涕蝦仁唔ok
我茶記諗唔到食咩就會食炒飯不過好少諗唔到

咁唔怕了之前係可以踩住覆你地今晚糕先

死全家唔係口號

踩住覆有點危險wor

唔驚唔係你果啲

以前食茶記真係好多伏嘢
而家淨係食黃茶記反而小咗伏

我講完先見到呢單新聞

請唔好刺稻草人
高質少少
要討論就拎啲point出嚟講

我都係帶飯多渣 真係懶得落去食野聽日同老母出去食

單車機幾開心呀

食黃店

睇住戲踩

係 但琴日好多泰國人

少慣 但個人真係無記性咗

茶記定其他 我同佢成日都唔知食乜好

我成日唔記得野 真心

人地今日仲要搞埋活動 好癲

飲茶

之前係會有印象
而家係連印象都冇 發生過嗰樣嘢都唔記得

我同佢食夜晚呀 夜晚飲茶廢事佢瞓唔著 晏就要做雞

勁好

推多下先

🧐🧐燒肉？

一舉兩得

單嘢好有可能係勾咗線黃咗 始終大家都入過狗屋。但推前啲諗 隨時個團跟本就係局 搵領隊主動聯絡佢地引佢地出團😡

打邊爐，煲仔飯

哈哈哈咁就食煲仔飯

我唔食得熱氣野

天氣涼涼哋食幾好呀

今晚落街跑步 空氣好好呀

係 佢可能幾鍾意

正 順便望下囡囡

等你報告

我睇仔

巧牙 有無邊間推介

gay

舊post有個藍絲不斷覆我啲舊comment，諗緊之後駁唔駁翻佢好

唔使

咁sad

岩曬樓主

時代同光榮
不過諗諗吓咁早有無得食

我同媽仔癲拿 所以ok!!!hehe

你算啦年初4

好想食好多野

佢狙你喎

我唔係......

佢地真係好有號召力同行動力

可能做過啦
水曱甴都幫手棄屍
飛曱甴唔會做得少

我怕佢哋係個餐牌未出煲仔飯

所有我覆佢&其他人覆我嘅留言佢都狙
所以我先諗駁唔駁
唔想比錢佢賺

睇嚟人海鮮都不行

真係佢哋湧入

仲好團結

是

咪比啫嘥時間

咁到時有乜食乜喇 無乜所謂hehe 不過預左有排排隊

忍唔住響你全朵真係

幾好笑

點樣 有幾好笑

曦曦
聽日應該有排等

做咩
係 應該咩時間都好多人 係開心既

曦曦好好
星期六夜晚多人出街食飯，聽日應該幾爆

咩都擺入口有幾好....
我同呀媽係屋企食多

好能好笑

乜都食先好
屋企飯健康啲

又想笑me垃圾桶
係呀咁你放工食媽仔飯未

多謝支持lo-3-

無笑
返緊去

快啲返去 今日係星期五呀！！！！！
呀！！！

羅志祥

輕輕一推

衝呀
食飯未

未呀諗緊你條1q題呀

食飯先啦

笑左-3-

笑what

趕我去食飯-3-

一路食一路諗

除左比料出嚟個個

唉

係 食完趕住去油油-3-

買油未

啱啱想問你買邊隻好-3-

1Q題

比嬲了\3/

個加密係咩意思

食飯！

我都冇要你驚，你做乜學光頭李漢民講嘢？唔通。。。

留名